唔使谷人支持加泰

加泰獨立同香港唔同嘅，香港係對邪惡中共嘅抗爭，所以少一點人支持加泰係合理嘅。當然有啲人去支持加泰，佢地又會支持返我地，無壞嘅。

都無谷人支持，係班01打手屌人係鬼搞死運動咋